[黑社會] 新城市3F提早有店舖關門 22/07 1642最新消息

沙田友小心
5F亦有舖頭拉半閘 但無影到相

真係鬼 到到都話關門 屌你到到都開波咩 係咪港共d 9招

唔理係咪開唔開片 咁樣至少證明無香港人再信班畜牲

全港提早收工

其實係咪新鴻基有心玩野
IFC都要閂門

你老味好搞唔搞搞笑郭家個場
睇吓有錢佬大定係黑社會大